# README



* Ruby version 2.3.1 ,rails 5.1.1

apresentação: o cineforum é um site onde os usuarios opinam sobre filmes que tem mencionados no site pelo administrador

a conta de admnistrador é :admin@admin.com
e a senha é 123456

o administrador tem acesso a tudo . enquanto o usuario comum só pode ver as postagens e inserir as criticas.

gems fora do escopo padrão do rails usadas: device, cancancan.

site da imagem de fundo: http://allswalls.com/dc-comics-superhero-hero-warrior-d-c-comics-k-3.html#gal_post_38087_dccomics-superhero-hero-warrior-dc-comics-k-wallpaper-4.jpg


link da apresentação no youtube https://youtu.be/Pd5mDb77UJQ
